我親戚比咗幾個咁既口罩我

有冇人話我知點戴

n95

headloop

樓主有冇諗過用腦？

粒唔粒到落頭先？

佢冇頭

上次都有個笑死
今次又有
點解開post之前唔諗多幾分鐘先
又柒左啦

綁佢耳仔後面

但係除嗰時又經過返成塊面 好污糟咁

bra帶式戴法

你親戚真係好，咁肯照顧弱智既

剪左一邊 再綁番結

好似眼罩咁笠姐嘛

我第一時間都係諗點解返開